\begin{center}
\textbf{Les compétences}
\end{center}

\renewcommand{\arraystretch}{1}
\begin{tabularx}{\textwidth}{|C|X|}
\hline
Compétence & Détail \crh
C1 - S'approprier \newline \includegraphics[scale=0.4]{competences/c1.png} & Extraire de l'information, lire un document \crh
C2 - Analyser \newline \includegraphics[scale=0.4]{competences/c2.png}& Proposer une manière de résoudre un problème, découper un problème \crh
C3 - Réaliser \newline \includegraphics[scale=0.4]{competences/c3.png}& Utiliser des outils mathématiques pour résoudre \crh
C4 - Valider \newline \includegraphics[scale=0.4]{competences/c4.png}& Vérifier les résultats obtenus, la cohérence \crh
C5 - Communiquer \newline \includegraphics[scale=0.4]{competences/c5.png}& S'exprimer à l'oral ou à l'écrit de manière claire et compréhensible \crh
\end{tabularx}

\vspace{0.5cm}


\begin{center}
 \textbf{Quelques outils numériques}
 \end{center} 

\begin{tabularx}{\textwidth}{|C|C|C|}
\hline
NOM & Usage & Comment accéder \crh
ELEA & Espace contenant des parcours thématiques sur les notions et des exercices en ligne & Par l'ENT avec identifiant Educonnect \crh
Basthon & Bac à sable pour travailler en Python pour du temporaire et brouillon & \url{https://basthon.fr/} \crh
CAPYTALE & Espace identifié pour travailler l'algorithmie et autres avec rendu de travail & ENT avec identifiant Educonnect \crh
Documents donnés en classe & Site sur lequel l'ensemble des documents distribués est disponible & \qrcode{https://tmounier.forge.apps.education.fr/1ere-tex/} \crh
Pronote & Espace vie scolaire et cahier de texte & ENT avec identifiant Educonnect, Appli mobile \crh
Tutos Numworks & Réalisés par mes soins, il y en a d'autres ailleurs & \qrcode{https://tube-sciences-technologies.apps.education.fr/c/tutos_numworks_lp/videos} \crh

\end{tabularx}
